[
    {
        "randomId": 625
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Ifundi mu mamera",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Ururimi n'amenyo",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hepfo ngo pi, hirya ngo pi",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka yanjye nyizirika ku nzira uyinyuzeho wese akayishitura",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Umunyeshuri",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Urutoryi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana b'Umwami bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Intoki ku biganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Agakono k'inzara",
            "correct_answer": "Agakono k'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Umutsima",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    }
]